唉，唔講啦

又入波......

仲唔認自己係熱狗？？？

樓主勁撚到

樓豬熱狗

多謝樓主

正茅柴mma, 打撚到Dunk爆缸